羅馬

Italy’s Giudice Sportivo have punished Roma with a 3-0 loss for their opening game of the season due to fielding an ineligible player.

on9?

on9

收爺啦

咪扮熟

君子踢波，先讓3分

未聽過？

今年又重奪唔到